// A list of insert statements for single questions that should be added to the database.
db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 100,
    "category": "general",
    "question": "Welches Programm ist KEIN Betriebssystem",
    "answers": [
      "MS Windows",
      "Joomla",
      "IOS",
      "Ubuntu",
      "Android"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 101,
    "category": "general",
    "question": "Welches Programm ist eine Tabellenkalkulation?",
    "answers": [
      "MS Word",
      "MS Excel",
      "Ms OneNote",
      "MS Powerpoint",
      "Ms Outlook"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 102,
    "category": "general",
    "question": "Welches Programm ist kein Mailprogramm?",
    "answers": [
      "MS Mail",
      "MS Outlook",
      "Thunderbird",
      "Typo3"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 103,
    "category": "general",
    "question": "Was ist ein CMS?",
    "answers": [
      "Content-Management-System zum Erstellen und Bearbeiten von Webseiten",
      "Customer-Management-System zur Verwaltung von Kundendaten",
      "Company-Management-System zur Verwaltung von Unternehmensdaten",
      "Customs-Management-System zur Verwaltung von internationalen Warentransporten (Customs = Zoll)"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 104,
    "category": "general",
    "question": "Sie sollen eine Präsentation für PC & Beamer erstellen. Welches Programm nutzen Sie dafür?",
    "answers": [
      "MS Word",
      "MS MS Excel",
      "MS OneNote",
      "MS Powerpoint",
      "MS  Outlook"
    ],
    "solution": 3
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 105,
    "category": "general",
    "question": "Welches ist ein Datenträger mit magnetischer Datenaufzeichnung",
    "answers": [
      "Eine SD-Karte",
      "Eine Festplatte",
      "Ein USB-Stick",
      "Eine DVD"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 106,
    "question": "Welches Programm ist kein Mailprogramm?",
    "answers": [
      "MS Mail",
      "MS Outlook",
      "Thunderbird",
      "Typo3"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 107,
    "question": "Ein Bug (englisch: Wanze, Ungeziefer) in der EDV bezeichnet",
    "answers": [
      "Spionageprogramme von NSA, GRU, ...",
      "Einen Programmfehler",
      "Eine bestimmte Sorte Computerviren"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 108,
    "question": "Versuche, über gefälschte Webseiten, E-Mails oder Kurznachrichten an persönliche Daten eines Internet-Benutzers zu gelangen und damit Identitätsdiebstahl zu begehen, nennt man",
    "answers": [
      "Blogging",
      "Phishing",
      "Captcha",
      "Morphing"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 109,
    "question": "Das Kürzel WWW steht für",
    "answers": [
      "World Wide Web",
      "Wide WorldWeb",
      "Wireless Web World",
      "World WiFi Web"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 110,
    "question": "Welchen Anschluss finden Sie NICHT am Computer?",
    "answers": [
      "PS/2",
      "AG 56",
      "RJ 45",
      "USB 3"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 111,
    "question": "Was ist KEINE drahtlose Übertragung?",
    "answers": [
      "Firewire",
      "NFC",
      "WIFI",
      "Bluetooth"
    ],
    "solution": 0
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 112,
    "question": "Welches Programm ist eine Tabellenkalkulation?",
    "answers": [
      "MS Word",
      "MS Excel",
      "Ms PneNote",
      "MS Powerpoint",
      "Ms Outlook"
    ],
    "solution": 1
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 113,
    "question": "Ein moderner Flachbildschirm wird auch bezeichnet als",
    "answers": [
      "TTF",
      "TBC",
      "TFT",
      "CRT"
    ],
    "solution": 2
  }
)

db.questions.insert(
  {
    "question_id" : 114,
    "question": "Welches ist KEINE Programmiersprache?",
    "answers": [
      "C++",
      "PHP",
      "LINUX",
      "VB.Net",
      "JAVA"
    ],
    "solution": 2
  }
)
